左派人士1967年一早起左連儂牆

佢呢D叫大字報